「和你shop+商場裝修」咪即係室內版既「和理非大遊行+各區開花」，唔應該同場出現

一樣用前者既大量普通人去吸引、分散曱甴數量
癲曱甴要係人群路線一帶分布、重防
變相有其他區域係短暫真空左
為開花提供短時間無曱甴優勢

而人潮當中開花、裝修亦已經不合時宜
因為和理非唔再係有效既盾牌/拖延時間
癲曱甴黎到 有冇手足都全部照拉 有殺錯冇放過 (佢地有人數優勢的話)
又會有幾個勇武走出黎打曱甴，結果走唔切，斷正

事實係
勇武必須與和理非大隊適當分離，
各有目標各自做野
即使混在其中，都唔可以一同留守
睇自己安全、實際需要，
隨時離開，轉場又好 避曱甴又好

商場戰=窄巷肉搏
人多路窄極難走
勇武停留 100%被捉
逃生通道少
有退休曱甴做保安經理配合現役曱甴
分分鐘手足走到邊 就邊到有曱甴冒出黎
甚至突然封閉後欄通道、正門，放曱甴入場
所以手足停留時間比室外裝修更短、更critical

和你shop第1時間係吸左大量便衣曱甴預先佈防，
其實已經唔需要大量手足到場裝修，
最多引埋防暴曱甴入黎掃場，就目標達成 (果個場)
因為已知海量便衣曱甴 你仲入去根本係自投羅網
便衣曱甴要由和理非幫手剋制，
屌佢地阻人消費 阻人搵食
無手足係度就比和理非盡情屌曱甴
咁樣已達到癱瘓商場既效果

而裝修係快閃性質
疾如風，快如閃電
唔可以被捉到路
所以要專揀冇/少便衣曱甴既位置落手

視乎曱甴強分配幾多、點樣分配便衣曱甴入各商場
重點商場咁多曱甴，一定會有其他商場唔夠曱甴、甚至真空
曱甴強一定唔夠便衣曱甴應付所有商場開花

結果事先通知/熱門既商場全部極大量便衣曱甴，兼夾週邊佈防 迅速增援
咁其他商場就少曱甴，
不過要趕過去都係幾分鐘既時間

「和你shop+商場裝修」= 室內版「和理非大遊行+各區開花」
唔該用返以往室外既經驗
唔好shop+裝修溝埋一齊
呢幾日冇左好多手足

推